[I/A]武器よさらば [1]無雙類割草式新GAME

下載：
ios:
an:

基礎資料 好實用

新手導航
玩法好簡單 見識郁嘅野就斬9佢就冇死既
斬唔死?斬多幾下啦
分普攻重擊同大技
重擊有CD
普攻會儲氣 100%就可以開大技
開緊大技會有無敵
4類怪
灰色兵
有顏色既兵->有屬性 剋屬會斬得好快
小boss 多D血,會開技,用碌避佢攻擊再斬9佢就得,硬殺都得
大boss 教學最尾果隻 條血會show係畫面上方 幾個大都未必殺到 都係碌下再斬下 大鎚好似可以硬殺
建築物唔一定要打爆
每一關都有3粒星,達成條件有一石拎(每粒星)
普遍係
1.唔死人
2.打哂D箱/50殺
3.3分鐘內過關
打完1/2章有50石送
石最好留/抽武搏連專
唔啱屬可以用住好友D5星先
28日會送5星人
By 不借得太多

首抽推薦:
如果想舒服d最好刷到起碼兩隻五星先起手
至少要有一隻雙刀/劍
拳鎚會辛苦少少
個人排單隻首抽順序會係
雷雙>木劍=水雙=雷拳=火鎚=水拳>木鎚=巫女(唔計樣)
首抽相對易刷
真正難刷嘅係專屬武器
五星專武比四星武多一個被動
而個被動就係某屬性傷害提高
而武器種類唔可以亂裝
結果就係只有一隻五星可以食到個效果(暫時)
而個出五星武嘅機率係2% 八把
所以好難中專屬武器
By不借得太多

遠征教學
解放條件：完成主線第一至第三章normal
玩法：
只能揀30隻角色打n關
每關能揀3隻出場
血量同sp量都會繼承落下一關
只能靠每關內隨機出現既寶箱回血
某啲關卡有過關獎勵
有金箱同銀箱
會隨機出不同獎品
每日可以再新開始一次遠征
7日打唔晒要重新打過
現時關卡數量不明
建議：
帶回血角色eg:雷拳，4星水雙
被扣血或有損傷可以退場或再挑戰
盡量帶剋屬角
By 碎穴無聲

唔係2咩

係wor 巴打你開啦咁

定係用返呢個算
btw 加埋巴打開既團list

幾時有更新
遲啲有auto唔想刷野住

有兩個位

下個先轉翻3啦咁

搶左1001又唔開POST係咩玩法?

每日用20個新朋友有100石...

佢有咁好死每日?

小火槍我分身尼

多重影分身術

點會係每日呀

應該無睇錯掛

哩個係錢,唔係石

邊度寫每日

應該誤會左我見前日打完都有石今日打都有石 又係ADD新人

成日滾完都係比boss打到，一下打我三分二血
Btw呢隻game有冇得自動掛機刷下素材？

四月中更新會加auto

聽日開始會有活動 打夠數送你一隻肌肉小丑
仲有遲D會有AUTO

想佢出online mode打大boss
應該幾好玩

諗起都覺得lag

大猩猩痴撚線架
暫時未有,咁刷法真係人都顛
btw your name

Add左
Id: 井底之人

申請左Lihkg, ID笨BEAR
Btw個Lihkgg係咩料？

幾百隻兵仔+大猩猩online
btw 覺得佢遲啲會出遠攻角色

同屬打怪都好似冇乜力，冇爽度，一定要剋屬

仲有冇公會有位？？

係慢D姐都打到既

到時抽武又屈人一筆
弓啦似

(ATK)素材上級 90雷雙唔夠47木劍快

親身測試
升星係唔撚會重置升左嘅技嘅
幾時先出關打果粒野

add 左

id: frrff
thx 巴打

話咁快就2啦

Add左

Id：佛

剋屬好似3~4倍傷，比較易爆擊

lihkg有兩個位

遠征打到唔知n定乜果關，對面3隻仆街斬幾下就儲滿sp，打打下開必扣我半行
隻拳招必仲要突進，避唔撚到
點搞

Added
ID: 腰果Master

重擊挑起佢

唔該晒巴打，不過最想知覺醒左先升星，會唔會再加能力值。

我入咗Lihkgg係唔係伏會

無既點解
巴打係咪撤回左
btw邊撚個叫胡師傅

19人

首先

呢隻game有冇得鎖定facebook或者set password黎backup同引繼咖？

好似冇

冇得set Facebook 但係可以set password引繼
只不過要記低佢俾你既code
引繼個時用個code+自己本身set既password

求accept

火鎚打水屬都好爽 仲要硬到連水屬都打佢唔入

都幾痛喎比D細摸一下都 幾十幾十咁扣

有冇巴打知角色方面未覺醒升六星有冇影響

仲有咩公會可以加入？
Lihkgg唔知係咪黎
想入返lihkg 有位可否收留
Id: 南半球

有巴打想入會就留名 lihkgg

新手想問下點樣引繼？

LIHKG2係咪仲有位

ID: WKFK

留名入lihkg
Id: Zen

一入game 左下角個問號

唔該晒巴打

留明

歡迎加入

已申請

ID: WKFK

Id:南半球
已申請

申請左
ID 友人A

已申
Id: Zen

終於清哂normal了

刷左2日終於可以開波
巴打建議練邊隻先？

風劍

拳

隻小丑好樣衰

可唔可以解釋俾細佬聽

型

雷拳衝story快嘛

公會:香港不是中國 仲有位

申請左

申請左LIHKG2 可唔可以收我
名: mankit

10抽一隻5星雷雙刀 去唔去好

唔見你

滿左sor

入唔到shop 點解

我都申請左
ID:麻翅

有冇巴打公會收留我同加我好友
Id:426289018

公會族長可以睇下邊個長時間無on, 然後踢左佢俾其他新手入

申請左lihkg
ID：Wu_cf

隻Game 2D圖畫風幾靚
但3D好樣衰

胡師傅都入黎

衝雷拳同風劍先
遠征有雷拳輕鬆好多 單體打王都係拳好用
風劍過圖快

係真 希望佢會更新3D

你睇下抽到邊個既專武咪升邊隻

想問下小丑個活動點打 好似唔見既

同問 我都唔見

一陣2點先有得打 (好似係)

巴打們 想問下有d 咩4星好用 要升???

等有位入

3點先有

雷屬劍修女 skill大量自回

有隻水屬拳都好似唔錯

風劍雷雙都6星
慢慢等新角

呢隻？

活動角係4星雷鎚

唔係，女角黎，好似春麗咁既樣

個個公會都爆晒

50萬記念派25石

得25石...

個活動太易刷

1) 火劍+火錘
2) 水雙+風劍

兩組都抽唔到5星武，係咪第二組起手會好D﹖

係咪打到400個就完

6000先換哂d野

係

400換小丑
6000就換哂全部
1分10秒打完一場

電雙58秒

火鎚40秒
一場7粒？

一場40左右

40s點做到？

一場7粒佢講緊初級吧... 咁40秒應該都係講緊初級?

初級講出黎把撚咩

用左兩倍道具打左半粒鐘
1363，用雷雙一場大約56秒
準備用4倍再打

屌我柒左 依家再試下幾耐

係喎 完全忘記有道具依樣野

收膠
仲搞我以為自己咁廢

試完 用雷雙真係最快

見有個1日冇上線了
2日即踢

放工先打... 利申雷拳...

素材純肝...但係隻王一啲挑戰性都無
反而公會戰都難打過佢

申請左入lihkg
id wales

咁趕做乜 個活動去到廿幾號

我只係想講太易打
第三章尾個幾關仲有挑戰性

真係做到46秒架

4006now

完全秒殺 都未見王出招已經死鬼左

有位可唔可以加返

一關出38 39粒 儲6k 15x局 一局當慢d一分鐘 都係兩個半鐘姐 每日打十分鐘都拎到6000啦活動完之前

真男人儲氣其實好快
企係兵仔中間 食一下扣一血升4%氣 25血爆氣

屌原來冇跌咁多 頭先有局出26比我

開4倍試過178-13x
最少都個幾鐘先6000

四倍嘅

load埋既話一粒鐘多啲啦

仲想點 個活動二十日

想問下e 家 我有500石 抽人好定武器??

得雷拳

仲有無公會有位
Rank49 id:847929207

有專武？無既可以有2個選擇
重刷/等有up先抽

lihkg有一個名

滿咗

自膠 已申請

有位巴打難度99打左3萬3分好波

講起公會戰, 我本身打左某個高分之後諗住HEA 打低LEVEL 刷成就, 點知打左幾場, 個高分RECORD 會無左, 大家留意番..

lm

吓

點解睇返個box啲活動素材無咗既

仆街 岩岩轉會打唔到公會戰

同公會但我仲未打到

下回合大家再衝分

成就果度會有野拎

係咪有公會 可唔可以有位俾我入埋

Id:Andy

用緊隻六星雷雙

唔該哂咁多位巴打

你個會好少人咩,我地20人冇人33000+都12X
btw我地打33000個巴打走左

Lihkg2公會已開
只招待Lihkg巴絲打
有冇刷分玩家入

有位巴打4日冇on冇打會戰
點處理

有冇巴打整個每日必做既list出黎，家陣玩得好冇方向

即係拎咗成就會無咗個數量 ？

瘋狂遠征
打料升人升武
打新活動

如果打唔到new high score打黎有咩用

佢係由頭到尾都冇打
0

已申請

clear bug原來fix左

多謝支持
叫咩名？

jasper 已申請

有勝利次數成就解, 解左有COINS 買ITEMS

有bug好多人打唔到之前較自動入收左好多日本仔

4日無on,不如開名尋下人

頭post下次講埋課金買月pack要轉時區
買前請三思

點解入唔到公會既?

hkg_jj 已申請

Andy 已申請

新緊急活動個道具有咩用?

已申請
I'd: mankit

升技果粒？

id wales applied

友人A

CHUNXD 已申請

岩岩轉會打唔到公會戰

BoBoB已申請

原來隻小丑得4星 咁打黎做乜

多謝支持
見名全部都加了

仲有位？ 已申請 名:kush

added id:佛

thz 巴打

香港不是中國既負責人係唔係到

我尋日轉會過黎 所以打唔到今次個排名刷分

ID: WKFK

其實雷拳有冇辦法用完重擊之後繼續攻擊

淨係知可以借牆反彈再繼續連

已申請香港不是中國
歌月

Lihkg2 仲有3個位

申請左LIHKG2
夜行妃古壹

謝巴打！

已加
巴打要快d升啦
最低rank你

我之前ios都係 要轉番日本itunes賬號就入到

射射！Account 今日先開，會努力衝衝！

申請左LIHKG
Cokebb

岩岩再CHECK 又出番我最高果次分...

5星雙刀係咪有把更好的？

已加

咁樣ok?

同屬唔ok. 有愛另計

雷雙 雷拳 另計

已申請香港不是中國
id : Dextro

thank you!

隻小丑升唔升得過
無火5星

呢隻game個遠征要成30隻人 你至少都要有一半係打得 升定先又無壞既

申左LIHKG2
id 練霓裳

隻野送埋四突升左無壞

你個卓一航呢

full

600幾石係咪等up 好過而加抽垃圾 抽左一次武好伏

開得局啦應該

開啦， 你要抽1次十連武器先知個acc 留唔留得

用哂d石抽武 冇5星
夾埋77抽

我都有30幾抽0 5星武。 武真係好難抽

公會：連登
有幾個位多出黎
希望黎既人長上 離線一至兩日會踢
要入既請留Game名

雷雙雷拳我唔刷啦

Game Id : 肥布歐

抽左3次都無中五星

ID:馬達好波

ID: 麻翅

巴打麻煩踢左我27lv水雙 ID:Wilz
收我雷雙 IDWilz

無你喎

雷雙 風槌
雷拳 水拳 風槌

用邊個好?

Id: Fatla

升人 果d 材料 好難刷 打一場 得兩三粒

唔難喎
好幾場就搞掂

新手一問
係邊到打進化人既材料？

星期一至四

個AUTO MODE...勁廢...
似乎只可以刷低級素材用。

點開auto mode

IOS 要去鴨士多更新...

不過有自動波點都有D幫助，可以輕鬆D升呢

唔該

感覺上個自動波只係識自動追敵同開箱…
唔會閃、出技或者避開陷阱…

一千零一個位

唔通我入錯
會長係Yuki

收工down

刷到曜日上級wor 打小丑第五級最尾要手動出下技

如果又要識閃又要識避開陷阱
咁你玩D乜

遠征總共24關，總算打贏到一次

唔識自動出技？ 咁打條毛？

AUTO打素材,研究所5都好輕鬆

打素材幾好用……

打研究所5自動同手動一樣時間都係一分鐘內 只係開大技個打要禁個制

有冇公會有空位

打研究所5自動同手動一樣時間都係一分鐘內 只係開大技打大佬個下要禁個制

想問下邊把5星雙刀啱雷雙用

借問巴打D 人物平衡幾多呢﹖

我發覺AUTO用雙刀/拳比較穩陣。
不過預到個D識跳起插頭既敵人就死硬……

巴打唔明 我係進化果d 先岩

自膠

好難刷

鎚auto要打哂成套先完

有六百幾石唔知抽唔抽野好
本身有雷拳同木鎚，不過冇升過木
遠征都唔夠人用

我有隻雷雙同水雙，但30/40抽都冇5星武，是咪要重練？求指教

用4星武囉

見人地有專武好屈

有石都唔敢抽武器 好撚伏

見到人地用緊就想抽

有無公會有位？

仲有三日有新角色抽

莫過於專屬

邊到講有新野抽

中左水雙果把 唯有用住先

同問

抽野果度寫宜家個pool開到11號

個game名已經提醒緊你唔好抽啦

我都申請左LIHKG2
CKH

突破盲腸

個auto如果有咁撚神奇 隻game唔駛玩啦

個AUTO都幾撚廢下

工會仲有無位

auto刷到素材咪得, 唔洗人手咪掣

更新完都唔見粒AUTO制既

auto打小丑應該會比個炸彈炸死

打完第一章先有

炸彈又無事喎, 未爆已經走得, boss要手動開技唔係死得

我岩岩試過個AUTO都幾勁

覺唔覺得打進化素材出得少左好多

本身都好少

武器進化素材係好少

公會仲有冇位
利申首十連抽雙5星

我都想問有冇連登公會可以加入 ~? thx

小號岩岩退脫左LIHKG……
留返個位俾有需要既巴打！

唔該 即刻申請左

打十六場先夠進一把4星 本身都棄棄地 出返AUTO先想玩

申請左LIHKG
我叫togu

LIHKG 申請左, ID : waver

連登團既巴打要加油

好想射晒啲石落海
快啲出新角啦

剛剛射左300石0五星 250抽人都係0五星想重刷

靜左咁多 推

巫女即係邊隻

#1第二張圖

升到52rank
但仲未放到3隻英

中左呢隻 係咪開得

建議刷到2至3隻五星先開波
1隻會唔夠玩

好 唔該

雷雙被動+武器共20%移速，但係呢隻GAME都唔駛跑圖

巫女連專好似有1次死回 次次俾人一野秒都會回返30%血

auto我用6星雷拳6星風劍 預左有機會死一隻拳
都可以輕鬆過 當然時間唔會好快
相信好多巴打都得

至於講到又要出技又要避陷阱又要閃招咁殘廢餐
不如玩返真係掛機game算啦

有一位

會唔會有武器up之類?

另外起手得一隻雷雙都夠呀可?

唔夠

有隻火雙刀4星 個2D圖好撚似真人

已申請香港不是中國
ID 笨BEAR

申請連登
Id 4ghost

已申請香港不是中國
ID mIracleJ

有無團收小弟
id : Fatla

新手想問下係咪一開始清完新手任用佢送果250抽到2隻5星先起手

係，最好唔同屬

都幾難一次刷2隻出來

其實只係刷1隻。 因為有隻你一定中

THX 努力緊

其實我個人意見，抽到想要果隻就開波，然後十抽武器拼專武好過

隻雷拳打大boss儲sp快到
打1 set開1次

終於有專武唔洗再刷首抽~ 有冇brother公會有位 ? 求加 ~ ID : waver

lihkg有一個位

申請左, thx ~

呢2隻O 唔ok

個event 打1次大約得40item

打6000個咪要最少150次？

無既

可以

申請左,
頭先申請左大階LIHKG ~

刷完首抽 就儲石刷武器?

我想問呢 升人物呢虎有無話要點升法？ 剩係谷住一樣定自動分配就得

有幾多隻5就升爆晒上6
有咩4想玩再升

麻煩批一批准

有冇公會肯收留小弟

滿左啦
巴打試下其他會

有冇諗過開多個公會

好似有四個會

LIHKG
lihkg
連登
香港不是中國

有冇邊個會仲有位
估唔到有咁多人玩

下次頭post加連登會list

武器進化係咪唔會升星，其實武器係咪冇得升星

更新左有冇人auto 放係度會自動熄mon, 無左個長著mon功能?

Lihkg2
唔好唔記得我地

手機問題

乜鬼野手機問題 明顯係佢個auto有問題
你要自己去設定到set番唔熄mon

4星同5星武器進化第2次果會升星
（3星唔知道）

幾時出d高難度既王打下討論下

日日純刷野好悶...

岩岩入公會打唔到公會戰????

點樣升隻人最快

同埋d4星武通常都留？3星就拎去合？

去打5個能力值 逐個升
3星比哂d所有人裝先 因為打遠征要30人 你點都用得著

刷素材都有武器肥料，3星武留番低吧

香港不是中國痴撚線

呢兩隻係咪就係雷雙同木劍

屈機

隻game有冇得引繼

有，一開GAME左下角
要set password

event我平均得34左右 好耐先一場40

恭喜 我覺得最好用既兩隻

今次應該得喇掛

個人覺得雷雙一隻都可以開 有時間一定多D5星好D
如果冇auto可能真係冇心機玩

琴日水雙木劍開左 抽左三次武都冇五星
今日刷到雷雙木劍火鎚
隻驚係咪得單機冇協力？

岩岩開始玩
抽完一次10+1係唔係一夠石就抽武器
定升高啲lv先

得2個%中五星武器 有巴打77抽都冇啦

升人升到冇錢

水雙雷雙開局
抽中水雙專武

中5星武難到鬼咁

六星武上限lv50
無auto刷素材應該會悶死

木鎚專

其實點去到冇錢,根本唔會用得哂

隻GAME玩落幾好玩 類似無雙咁
隔離有無雙 不過一見到好似台灣代理 就廢事玩

我雷雙起手
係唔係應該抽隻5星木鎚好過繼續抽武

唔需要

今朝先左兩把武器上五星
就已經無左七十幾萬

升武無哂錢 等聽日錢關

屌，隻大猩猩除咗爆技根本走唔甩

姐係繼續抽武
木鎚比4*用

我覺得可以睇定啲先
過幾日應該有新野

升爆哂3隻六星
活動又刷完
求仲有咩做

DEL GAME

強迫症一定係升卒仔

想問下五星人升六星個素材點打返黎

我升上六星都淨係用左好少
打錢上級都係得20K 我打上級素材一次都一皮
打錢根本多9餘
好後悔上星期打左一百萬,浪費時間

星期一鎚
二拳
三雙刀
四大劍
miss左等一星期啦
拳鎚唔知有冇掉轉
game入面有時間表睇

唔該哂

event入面個banner右下個XXX詳細 禁入去就有

當我冇講過,升把6星用左我成百萬

升武器洗好撚多錢

一路刷素材一路fing哂啲錢 長期見底

武器中左5星雷拳
但冇雷拳

名?

有2個位

之前d日本仔霸住哂d會戰位搞到打唔到

有位可以加我嗎？

加左，睇到名了，自

歡迎

id enola sd左

升一隻六星都用成百萬

終於搞掂隻真男人 ，為左佢，連雷雙把武都無乜點搞

呢隻幾勁

可惜排名同風鎚爭緊第一 由尾數上黎個隻

雷雙加呢隻起手 wadiu打少隻咁款
之後抽多兩個十連先中多一隻雷拳
而家成手雷屬 都唔知玩唔玩到落去 隻驚剋屬都剋得幾勁

公會仲有冇位

唔該曬

勁呀
應該係全game最高攻

我都係連專
幾好用,真係真男人 打唔到有水既,冇水可以全auto

想入會....咁即係點？

ID:魚子可爆
Rank 57
排隊中

Lihkg2
仲有一個位
巴打有冇性趣？

想左3連武都冇5星 係唔係SKIP好D 等佢出新野?

求公會收留
ID: OCEAN

3連定30連？

我都終於搞掂1隻

啱啱終於升哂兩隻5星去lv90, 想問問5星去6星嘅材料喺邊到刷?

睇你咩角，唔同職唔同日可以打到

Ok 明啦

係,有up先抽

好

已申請
ID 魚子可爆
長期上線玩家
一定幫公會打分

聽日會唔會係抽
雷/水 大劍同鎚
火/風 雙刀同拳？

希望有up啦

希望啦
儲左成千石

巴打收左我未

唔知wow左未

岩岩發現打遠征如果果場死左人
可以暫停然後「再挑戰」
會翻生重新黎過果Round!

聽日出新pool?

下次應該寫入首頁

零乘幾多都係零呀

Sorry,應該係後日

打武器進化材料 金跌得多過銅係咩玩法 ON9設定

打返低級啦

點解武器會留多幾日

有咩分別 低級又係2 3粒 高級又係2 3粒

低級唔會跌金，但有機會一場跌10幾粒銅。 我試過出過好多次8粒銅1場

我打上級銅多數0-2
打最低級多數4以上！

巴打做咩轉團

運氣問題， 如果趕住升其實可以開2陪

加左

我見上面佢地講連登團無DNA
我以為........

我諗住入連登會係到多d人傾

其實一樣
要傾都係上黎傾

呢到傾比多d人識

好靜阿

要刷都刷哂
你仲有咩未打？分享下

打哂啦都...刷錢刷到二百萬

刷到兩個ac
一個風劍水拳水雙，兩次10抽武器零五星
一個雷雙火槌，0進度
請問應該玩邊個好？

雷雙玩下睇武器出咩

4星武器進化會變5星嗎？

進第2次會

岩岩先發覺有AUTO
幾好用 仲可以出絕招

第9個島第3關打巨大機械人果關點打
次次佢跳起都避唔撚到 打條撚呀

4星都升埋

過60個堆實係差

碌走兩次 就避到
見佢升起就好走

Lihkg2
仲有一位
要35rank上

ID: OCEAN
RANK 48

再踢左兩個冇online
Lihkg2
仲有兩個位

id enola

十抽完都係冇5星武， 應該玩邊個好

好想快啲出新角

申請咗，id: Jan

抽完第一下10抽就無抽過，宜家留咗千幾石等佢up😋

公會仲有無位

仲有無公會有位？

一口氣將隻雷拳由五星lv 90升做六星lv 100
無左80萬

終於抽到5星武
雷拳專武
不過我得水拳

風劍水拳水雙

申請左LIHKG
Id mIracleJ

申請咗lihkg ,叫dvyyy

抽唔到武 拎唔拎D石抽多次人好

抽咗雷雙就停咗手

等下啦巴打

公會DNA ID:322820498 招收四名常玩玩家一齊打公會績分 加左留個名

而家個情況有啲尷尬添

我起手十連中左雷雙
之後過第一章抽一次十連武中左5星 山嶺 苦魔切 (應該係 風劍個專武)
咁都有啲4星雙刀係到

我而家係唔係儲250抽人好啲

ID : Kennn
69 lv
求活躍公會收留
Thx

巴打有冇興趣過黎 上面有公會I'd

誠邀加入Lihkg2

都叫好嫁啦，起碼用得返。你都知5星武幾難抽先得嫁， 有d 人中左5星武都用唔到（無果隻職既5星角）

遠征lv.1 clear左係咪剩係可以reset再打 無lv.2

中左田村拳 但其他5星又不太討好

有一位 rank 25up
thank you

係lor, 唔知幾時先出2lv

已申
ID: 坂田銀時

已申
ID: CryHeart
有雷雙雷拳水拳；
有把五星雙刀但好似水雙專武黎
有把四星雷雙專武 努力進緊

巴打 有冇人有升活動 小丑 好唔好用??

全覺之後算唔錯

申請左Lihkg2
id:春爺

有冇人用模擬器玩

收左巴打了

有冇人刷到悶，雖然-6抽到雷雙專武但我冇刷首抽得佢5星，再抽人又冇5星 ,唔知打咩好

都係咁玩 我仲有好多野未刷

重點佢出新關卡都係無腦刷刷刷刷刷

如果出隻高難度大boss贏左有5星送，會好玩好多
小丑出黎都係刷刷刷，刷夠6000收工
咁樣太悶啦

反而主線大猩猩同最尾果隻飛野都叫幾好玩

招收五位巴打

已申
坂田銀時

mIracleJ

IveJai求收留

而家d手機驚都係跳唔出個框架
都係擦首抽 之後狂擦
希望佢減少擦既次數同埋加強難度

全覺 姐係升爆左?

無錯,整game d人以為有野刷就=耐玩
一d遊戲性都無...

而家真係無一隻手機game 玩得過~

5星雷拳武係咪伏 補血buff得雷拳用到

想問下覺醒舊野可以邊到打

武器係針對隻角去出. 5星風劍把武係加20幾%風屬攻擊, 用落隻巫女度一樣無用

可以比4星風劍用？
我冇雷拳好尷尬

73lv 終於夠75cost

宜家先62lv

［強迫症］點解hard mode第三章boss嗰關咁on9，50人粒石係達成唔到

唔係50hit咩

50連擊呀

用雙刀輕鬆解

係喎！ 清埋

出得兩隻新角

仲要27號先完 點留客

In水拳 We trust!

水拳真係單挑王

山伏啪啪啪

難ie[img] pt 先有用

比個叻你啦

仲有無會有位
RANK 44 無腦刷緊
風劍風鎚 Max

至到27號呀..

有冇人一陣會抽

我會抽一野

申請左
id.GTO

邊到有得睇新角？

通知, 5星雷槌同火拳

通知, 5星雷槌同火拳 (得圖)

標題幅圖有3隻但係內容又得兩隻

有隻新野可能係4星

佢係話呢兩隻係其中兩隻五星 好似係

1野係十連定單抽先

如果每次出新pool都會有1次10抽保底就好

玩咁耐未見過有game 係咁

開局得一隻五星依家心思思想10抽

首抽得一隻5星就唔應該開啦

嗰陣有位巴打話玩夠一個月會送多隻五星 唔洗咁執著刷夠兩隻先開所以就一隻五星就開左
不過我都係玩黎消磨下時間姐 無乜所謂啦

申左Lihkg2

ID Van Gogh

淨間仲有冇必中5星

想要隻火拳

我都係首抽得1隻5星,咪又係咁玩

拉埋friend其實真係無乜所謂

仲有冇公會有位
Rank:38
Id:YooJungBB

我都係得一隻

有無話有新武器

我都係一隻 不過抽左2把五星武連埋專先玩
不過好多時都係抱大腳

屌,同我一樣case

申請左lihkg2 收唔收留

我都係玩一隻5星

但係我係連專武都無

一陣變人pool先 後日先轉武器pool
不過可能只係up無新人

乜野無新人...

乜都無..... 無up 真係...

中得1隻

估je我識預知未來我唔洗係到啦

做乜走過黎....

無up 真係抽唔落手

睇通知啦, 咪話今日有新5星, 洗乜識預知呀

做咩

10連中最想要果隻

我都係中呢隻

對波搖到

10+1中咗得隻5星木槌

750石中一隻
雷鎚

30抽0五星 棄得 垃圾game

好想要新個隻5星木雙

係主畫面對波唔搖既

對唔住囉年睇過公告

仲有武
佢又派得少石 主線又得3個島 N 同H

22抽0 5星

原來會中返之前果d, 咁佢個日子倒數有咩用

11抽得兩隻4星

我好想要隻大海劍

廿抽中左新水劍, 想要新水雙刀

無up抽唔抽好阿.....幾時100萬下載？

ALL IN咗13XX石，一隻5星都無

火拳超必係laser

非洲酋長

求下你比我

仲未中大劍同拳

原本我千三石係手諗住點都中一隻 不過見到你呢句又唔敢去

all in 8xx石無5星....
重有咩意思..

加速遊戲死亡

棄驚了

我30抽0五星已經決定棄
上面千幾石都無5星個d 仲玩到落去既真係偑服

而家應該仲有250石送同首抽必5星, 可以諗下重刷

新GAME派得少石又冇咩活動
主線又唔多
又冇協力

棄咗喇屌 嬲到我即刻Del game

唉棄game 喇
講真 30抽比一隻我 我都會堅持玩下 等下次活動
絕望

好能灰....

我頭20抽都係咁

全3星

嚇到我有千幾石都唔敢抽

Same睇完無晒抽既衝動多謝巴打

十抽中左隻睇得下既4星雷拳，馮涼當住馬涼咁J住先！

抽幾多五星都冇用啦 咪又係單機玩

首抽必中5星冇新角份

唔係掛

最後都係忍唔住抽

好彩中左一隻
唔再抽了

執啦

抽左20抽得隻雷雙

穿窿白絲 ， 好想要

仲唔撚夠？

隻game中人都只係中左一半 仲要連埋專先真正叫完整
四星武同五星連專個差距真係勁明顯

20抽 乜都冇👍

所以咪可以用人果隻. 專心抽隻5星連專

新手一問 抽完首抽雷雙火槌 之後抽次武器再留石可唔可以

用人地連專果隻

想問下公會戰 係 不停刷分 就可以?

你啱 不過我想要第二隻連專

22抽一隻5星都無 屌你老味

用石買素材4倍可能開心啲

有5星武任

想問小丑素材點樣可以打快D? (好似見過巴打話有掉率加倍既道具?)
定係一定要打足200場5星先儲到6000粒?

係巴哈找到了……

正
唔該巴士分享

隻雷鎚一般般
勝在雷屬同埋靚女

木雙靚d
又識搖乳

抽唔到呀

請問有無公會可以收留？58Lv，id: 405927354

應該係推高自己個分數 我估

點解我會覺得佢似雷姆

隻火拳招必出龜波氣功

抽唔到.招技可控??

不可控，直射到尾
利申：用朋友果隻咋

升一隻角都幾大工程
好撚攰

想入LIHKG2

ID: 0の3%

一個禮拜升好雷拳水拳上六星刷素材刷到瞓著

有auto算好啦 加埋幾倍素材

想問下課左個優惠pack 之後入唔到畫面點算 不停話system error...

較東京時間

抽到黎個十連 迎接左laser男

有無巴哈仔 / 咖仔有評價 海男劍？

50rank終於夠擺3隻5*
想問升6*個cost會唔會增加？

73先裝到三隻六星

會加少少cost

22 > 25

咁唔升6*住lu
幾經辛苦先俾佢哋團聚

等埋新武器抽完無料到就棄啦

今日到底有幾多成人棄game

講真冇協力隻驚就係auto刷到下世紀

唔出協等執

出新人新武，第時有活動出埋限定，同白貓一樣成個pool無倍up，等你儲夠石抽10連送1抽到既全部都係覺醒道具...

呢啲game協力先好玩 而家係完全單機

加速死亡

升爆完兩隻六星 儲咗700石 二十抽之後有隻火拳 但抽到都唔開心 反而玩到想棄Game

其實出協力mode
好似白貓咁協力派大量石
改低高少少個機率
應該好多人會玩

好想佢改下啲3D model 不過應該要頂到好後先會做

當初諗住隻驚有協力可以做到白貓翻版 點知咁快收得皮

講起佢個3D mod真係好柒樣衰

433288534

雷雙求朋友

295046951
YooJungBB
RANK:42
有冇公會有位

收3人

295046951
YooJungBB
RANK:42

申請左
waimli
I'd:405927354

升一隻人都要打咁多料升 進化完又要１ＬＶ升過

謝謝巴打

呢把係唔係雷雙專

一次10抽出2把

申請咗
I'd,: 294730305
冰

屌

屌 可以升武

靜啦

唉，唔忍啦！轉頭抽抽佢
唔係無野玩
抽到都有動力玩落去

唔知仲抽唔抽好

不了

我得多批先allin

有冇打分公會有位 ?

我地果邊差一個有冇興趣

322820498

過黎啦bb

申請左, thx

希望我支撐到27號啦

多幾隻感覺容易中d

巴打 你果公會 仲有冇位 我e 家果個 d 人 好少打分

想揾個有火 公會 一齊 跑分

垃圾一隻5星都冇 棄得

我問問會長先

我地好有火！

lihkg 有邊啲巴打未棄
我準備大清洗

我新人 可入？

真男人未棄
不過復活節去旅行，玩唔到，唔好踢我

屌 33抽1隻5星都冇
單抽幾次先俾得隻火鎚我 灰晒

聽日有5星武器打？

無野了 追返post 了

井底之男未棄

仲有無公會？

lihkg既成員留意
見到一堆3日冇on既巴打
聽朝如果見到仲未on
我就放返啲位比其他巴打
麻煩晒
btw真係好多人棄

829816334
黑灰
Rank:53
求收留

4星專武有冇加成？

新手一抽
我覺得之後會一隻都抽唔到
用晒d運

Tamie☆未棄game啊

我都想知

4星有專武?

有冇位

仲話屌打隔離隻無雙
人地開到post17
呢到仲係1

其實2黎 個巴打開錯左咋

冇 邊隻都用得

lihkg 有5個位

有呀

問多次 依到無人用模擬器玩？

:( 無朋友 無公會

活動5星

點解我打佢成日冇嘢跌嘅？

原來要打高啲

咁少嘢跌

啱啱先開活動咋喎
hell同very hard各跌一把

其實我玩咗幾日咋

隻雷拳痴撚線
屌打隻boss
壓住黎屌

What the HELL
真係好難打

原來同一把野食自己可以升特性
即係又要刷

用雷拳基本上輕鬆過

巴哈d人成日話雷拳比水拳廢，今次雷拳真係好好用

95LV 雷拳 輕鬆路過 .. 有得補血既.. 打大佬無問題

水拳都ok既今次
但雷拳真係好撚癲

呢幾日快速升完之後想棄添
嚟嚟去去都係咁打

棄咗啦

差一把滿技打極都唔出

咁快
刷hell又累又出垃圾

水拳唔係打得快d咩？

棄咗 lu
讓返 Lihkg 個位俾巴打

剋屬梗係用雷拳快啲啦

你地打一鋪要幾耐 我最快都要用48秒 算唔算快

頭十抽咁開唔開得？

滿技

得弱體化叫勁

即係要怒打hell

其實有冇話打

由30萬錢刷hell刷到上140萬, 都無跌過一件武

送嘅5星係咁

好過用三星

咁快打左4個鐘Hell 都未跌一把

我打晒佢5個難道果陣已經4把

新手一問 隻game仲值唔值得玩

你刷到雙五星起手就值咖啦

我同你一樣,刷左成個下午一把都冇

一隻木劍

比啲心機再刷啦

放棄左刷 見木劍都幾好用就算啦

唔緊要,佢廿幾日果陣會送五星卷的

見好似好多巴打都棄game 再玩落去都冇意思啦

LIHKG公會係唔係FULL左人
申請唔到

睇黎2點又有新一輪棄Game潮
剩低既就係真男人

Lihkg個會d巴打係咪走得七七八八

點解係2點

所以我唔抽

我諗住抽一野 無咁易棄既

武器抽得四隻4星

個POOL 有5星武?

2點武器新pool

我都諗住一野

新角專武pool
無新角係咪可以唔洗抽？

Btw抽都唔輪到我

抽完都係得4星

抽完全部垃圾，唔撚想玩烏

新武器pool,40抽1個五星武

咁重手

我正式宣布呢隻驚d石係垃圾
等login 21日拎5星武算
根本抽唔到

之前十抽中雷鎚女
今日十抽中佢專武另加五件四星武

歐洲人妳好

唉，我決定抽哂d石去啦
唔抽真係無野做
抽到好野都可以練下
而家我真係等唔到鳥

我入火海啦！咁多位巴打

三十抽中左雙專

十抽中兩把雷雙刀

魚子巴加油

下隻Game再見啦！

我會打到5萬分先棄架！

重覆左...第二件水拳套...

唔好走啊

20抽兩把草雙

武器抽個公告講咩

3>4%

武器池賠石？

新開ac會唔會仲有750石

賠左150石

點解

葡萄

禮物果到收?

set錯機率 上面話3%變返4%
雖然我抽完睇返係得2%

我收左750....係咪以前抽幾多賠幾多？
抽晒750 中晒3個拳既專武但係我冇角

係抽幾多回幾多
禮物果到收?我唔記得抽之後仲有變多石
想抽多下

係呀 , 之前抽過一次武10連 , 唔知兩次係未賠300 ~

我抽左4次都冇石

未收到 我14:01即刻抽

講完即刻有

應該係出新pool 之前抽先有得賠

賠左765石

之前都有抽過一次

你地收到石未

20抽得一隻5星水劍
又要抽武

有fd收左1050石

完全冇份

賠番黎既中左隻火拳同火槌用既專武

賠765
中左5星雷磓角 水貓女雙刀

無石

係咪太耐之前抽所以無石賠

那有石 你老母

用無課石抽有無得賠

有石啦

又係無5星

點解我仲未收到石既

我都未有

無啦啦做左歐洲人

要課先有得回石?

好似唔知邊個時段抽過武器就有
利伸無課有石

回石抽中

回完石之後個機率係咪高左
多左咁多歐洲人既

完全唔中5星

回左600都係冇5星

新pool前抽過兩轉11連 無石回

講完就有

我首抽之後全all in武器 0課

而家抽咩好

想問下點解咁多人棄
本身有d想玩 但見咁多人棄 有d卻步

賠咗600石 再22抽都係零5星 棄得

抽唔到5星武
我算好彩 中左3把

因為5星人已經難抽
仲要抽到5星專武先勁
5星武咁多把都得4%機率

抽左雙五星先啦

朋友十連抽兩五星武

自己十連兩雷雙刀

不要再說了

單抽中獎

唔好再晒命了

早知唔抽武器

水雙入手
只差火屬

幾時賠埋抽角色d石呀屌你老母

賠完又抽唔到 日日auto刷料好悶

無啦啦有八百幾石 嚇親

一路抽一路平安鐘

點解三隻5星都放唔到同隊
因為三把都係劍？

cost

計cost,50lv至擺到三隻

五星活動劍滿技??

打極都差兩把 跌落率低到

見佢回石 入翻幾個首抽AC總共有差唔多100抽人 冇見過5星

完成使命！我走啦！
會長可以隨時踢我！
我愛妳地

求公會

刷左兩日,每日刷四個鐘,一把都冇

don't leave us

咁快棄

lihkg

正！ 申請左

點解我申請唔到
佢話我申請失敗

八百五十石all in 武器得一把木大劍
再見各位

你再試下
btw lihkg 清左人，宜家好撚多位

新手留名
首抽抽到雷雙+巫女 之後武器10連中左巫女專武 想問下主升雷雙定巫女好

呢隻game真係好爽

已申Lihkg
id:TILTED

都係唔得

有冇公會收入？入唔到Lihkg

全細階

收4個

巴打咩名

YoojungBB

個5星武任係未唔會跌武器，打左兩日都係強化素材

打左兩日跌得1把

我申請左，叫：巴打Sam

公會招招活躍人士
公會: ID 896432791

2次公會戰都排50~100名

新人
話說岩先刷完首抽
諗住開波買¥600個個170石
一買hang左app 入唔返game
係咁出error 1001
點搞好

轉日本時區

己申請,id;siuwing

我刷左三日,保守估計超過一百場,一把都冇

痴線

岩岩申請左，id：大奶

出個日我刷左成日都無，所以第一日就棄刷
宜加都係日日打完遠征同解每日任就放置mode

個機率低到喊

Ivejai 申請左

申左lihkg2 id 井底之男

排位戰...

新手想問巫女用邊把好？抽唔到專武

有無巴打既公會仲有活人一齊打會戰

Lihkg2個會長係咪到

原來係公會排位戰 ， 多左禮物送

有冇group可以比我入

有無公會啊

巫女係邊隻 有冇樣睇下?

DEL左GAME先火屬武器UP

覺醒果幾舊野係唔係一定要靠抽人先有?

我覺得有石應該先留來抽人，遠征，公會戰都冇得靠朋友，遇到剋屬就食得屎
武器間唔中都送5星，雙就送緊，拳公會戰就嚟送
人就剩係送過4星槌
屬性跟人唔跟武，點睇都抽人緊要過武

又有新野
連登 公會加油

睇黎你仲未知點解隻GAME可以咁快冇人玩

公會ID : 896431791 招活躍有心玩人士
今日內應該會有2個空位，有興趣可以留定名先
要求每次公會戰都有參與而且3萬分以上(每次都會調整)

上2次排名7x，今次會沖上top 50。

哇屌
抽晒d石先出機率up
你唔係以為我會課金下話

咪係 我見到真係你都好撚野

Id 井底之男 78rank 有3隻6星打下

ID 空部習京 Rank 71

Search唔到

火up 兩五星

初入坑 有公會有位嗎

ID 2NE1

Durandal加左

抽到第三下10連先中火拳+巫女 一野2隻
抽多下武器中埋水雙劍專武
有排唔洗抽雖然無哂石

申請左
id: Rockan
玩左3日, 有5星雷雙刀, 火鎚
6星火拳
受唔受我玩

lihkg仲有幾個位,ID:194116602

Id 井底之男
78 rank 長玩

11抽 0五星

ID 空部習京 RANK 71 申請中

已收最先留名的2個巴打，暫時滿人
下次再有空位會再招人，多謝各位支持。

有無衝排名公會

我諗住開個公會 同樣每人三萬分以上 有無巴打支持

其實我都驚我唔夠
呢個post夠唔夠支持咁多公會
我而家自由身都想入活躍公會

入嚟lihkg la 之前好多巴打棄左

好多人棄左

申左 可能要受街外人玩先多d活躍人

lihkg 仲有好多位

巴打們收左工快啲打，今次會戰總分有野送

我申請啦 但巴打要改一改公告 要求打公會

有冇人好似我咁
Apple機轉左地區同時間
入game課金load左陣又彈番去主畫面
想睇下幾錢都睇唔到

申請左 himmm

申左Durandal

搞掂

IveJai申請左

金智媛申請左

你係唔係巴狗Durandal
我係紅字messi

行不改名坐不改姓
係

申左 qqqqpppp

lihkg仲有三個位

殺唔到木屬boss
差少少先6萬5

申請左
id: pikachu

我都岩岩申請左
id: Rockan

好唔鍾意呢隻地圖 上一個好d
今日先岩岩抽到火5星 練唔切

好易比人圍死

但我覺得依個地圖易刷高啲分

我朋友想入,id :hang

今次閃避得好而且識睇準時間用技又克屬其實唔難破10萬分(只係今次)
反而第1次出怪慢，要跑黎跑去浪費時間。
ps今次怪多用斧一流

成日一堆野夾埋黎死左都唔知咩事

係咁碌就避到
btw唔夠cost帶晒3隻屬

要好似雙劍咁閃先掂，幾次都係用斧一碌完起身就死左
今次d怪好似醒左咁，幾次跑緊都比佢預判位置秒左

無錯，邊閃邊打，如入無人之境d怪扑極都扑唔中你而你又可以輕鬆咁係怪堆中穿黎穿去

最驚係比敵人hi邊斬到
企左係度比人圍

申請左lihkg2, id: hoi
玩左咁耐乜會都入唔到，好多都唔比申請

頂佢 有把巫女專武 諗住千二石無死啦
點知中4%巫女啊中 中左1%雷雙
諗住棄game抽埋最後一野 佢又出2隻巫女比我

都好過無啦,我得2隻5星雙劍角但抽左千5石都係無雙劍武抽到....
如果好似白貓咁4換1就好...

id: 大大

申請左lihkg

兩分鐘前六次十一抽火武0五星
on99

做乜咁沖動

公會連登招人 大量空位
id:589284160

新公會招新血

986480554

PCWD申請左

申請左連登

己加 巴打新手入坑喎

想問下打小丑嗰關 打夠數會送既覺醒xx係咩黎

172018732 求公會收留

係呀。。教下點玩
有一隻5星劍

auto 刷刷刷升爆隻5星
得閒打下公會戰 今期有新武送

巴打search連登呀

紅色係升人仔隻技 (好似係)

好 thx

公會戰要打晒咁多個定點

唔一定 你可以20關挑戰都得

我lv10都過唔到

lihkg又有位

九十九劍刃

慢慢打上去

求頭50名公會收留，
公會戰打到65000分以上
ID: Kennn
74lv
Thx

個server好似死死地

把雙劍打咁多日都係得一把

已收